邊度買switch比較抵？(22)寧死不食炒同行

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(136)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (33)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (13) 買家討論區

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
[url]https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋[/url]

Switch 騙案

冇實體店既網上過數9成呃人

仲未完!!!!!!!!!!!

我都想完呀！！！

幾時有大貨

lm

寧死唔買炒價同狗源貨

繼續留名買動森機

寧棄都唔食炒

動森正價 Ringfit正價

留名 仲等緊非狗源行貨

Lm 等動森

個班真係痴撚線
香港幾多個會員
就算淨係會員買
佢都未必邊買到啦

由第一個po追到而家
留名等動森機

一無所有

紅藍大機幾錢？

你還有我地 揸下屎忽先

2340

邊度有2340

清邊度

邊度

新冠巴

Aeon有無貨

人在日本，係BIC camera都斷曬貨

又買黎炒 垃圾

見到啲人急急腳衝上去都覺得好笑，上次uny返ringfit係早上十點鐘。個人覺得如果冇可以走

日本要抽架

返ringfit全部都係十點鐘就開波，希望冇記錯

所以d狗咁易套到料就係咁解

以家已經佛系心態
Mon到攰

Mon埋今日我都唔mon了
可能抽下誠哥算

清你係咪企收銀隔離嗰個
收銀姐姐好大壓力

唔係我周圍散緊步

咁都相認到

佢話唔係

你另一半係咪Ranka

見你叫星間飛行9up下

以上觀察絕無半句假，否則呢世買唔到大機。

勁

擺明炒狗

仲有得留電話通知？
Btw唔使加密la
可能佢有mon post

準備去屯門aeon兜個圈
無就當出去食lunch

我估個職員HEA鳩佢啩。AEON經歷完上次RINGFIT事件後應該唔夠膽亂嚟？

大貨近了，炒狗應當悔改

一睇都知係傻仔
買唔到都抵

特登出去買大機
自己買唔到之餘
仲要幫炒狗買埋健身環俾錢人賺

Switch lite九龍區邊度有現貨啊？
唔想食炒價啊 唔該巴打們

Oh 繼續等

我覺得打工仔既話爭兩三百不如食炒算，捕住d時間精神都唔止個數

我既目標係原價加三四百買到港行動森機

aeon

屌你老味臭閪，MATCH，真係死炒狗，認住呢個閪茶鋪

細蚊仔先玩switch

哇 屌佢老味

又破案

花生花生 花生指數直線上升

有冇綠色

奶茶舖好唔掂呀要出黎炒game賺外快
祝你快撚啲執笠呀炒狗

岩呀 ps4呢

個2個後生

咁XBOX 邊個玩

社會賢達

自閉人士

Aeon

幾歲 仲同ps4比 做實事啦

利申我差SWITCH就全制霸

post 已鏟，圖已cap

唔得
得一手game

佢間茶記FB唔知有無專頁呢

仲有GOOGLE 食評 OPENRICE 食評

貼上各大fb 群啦 睇佢去邊賣

全家大合照🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

未來10分鐘為關鍵

傻豬來 炒下RINGFIT 搞到自己店生意趺兩三成 最傻豬莫過於咁

成屋都咁樣衰

原來我上一部任記已經係nds
重要係厚機 not ndsl

我係3DS

有個仔都要做炒狗做壞榜樣

貼堂

炒狗呃人幫買ringfit，binc

cap埋巴打講佢叫後生買嗰段啦
好似加密左

咪就係囉，我都唔明。。。。。

無人唔鐘意錢 好似係

梗有呢d 人係咁搵錢，申。。。炒過iphone 6

自己炒都夠仆街 仲要呃人 仲要兇職員

你問下隔離口罩POST 幾多個同時炒緊
一定唔會少

炒還炒 做人都要有D底線 兇小朋友/員工就抵死啦

識啲野

呢個咪就係問題囉。。。佢有付出時間去排隊買返自己應得果件，我接受到

其實有買先有賣 你死都唔買炒價佢一定煲醋 慘在太多人打遲陣機會死

Agger

小朋友佢算係「TUM」佢哋，職員就「逗」吓咁
雖然我睇唔出個結果同「兇」有咩分別...
我唔該AEON個職員真係咪撚打畀佢

依家有部分人食左炒需求減少，遲下動森機返埋供應增加，買普通大電機會應該易左，但都係想要動森機

我反而覺得係多人食lite

係時候比班炒家上一課

近年有咩一受歡迎

即刻比人炒到hi hi

班炒家極低生產力，對社會無咩貢獻

利申：唔識經濟，有咩講錯請更正

運都要時間，就黎到月尾了

Agger 佢地存在價值係零

一定早好多
我成日買直送

開心開心 守得雲開
又唔洗幫襯狗源

屌有少少後悔cut咗 加森紅藍大電添

去黃店買水貨好過加森 貴同集運風險

咁快玩完

直頭危害社會

屯門aeon 仲有無細機?

有無動森價錢

大貨

game嘅話係未用650蚊2隻game買抵啲

食幾多骨？

你話呢

有啲網會對比唔同地區既價錢
可以差好遠 50幾蚊一隻都有

可以上

行一轉信和就夠
買隻大亂鬥加動森已經平過買digital版

今日斷估企更2880~3000呢個位

即係下個禮拜有大貨到

襯d餘溫重未散快d散貨好過啦，嚟緊兩三個月都唔會有乜大作出，係遊戲界寒冷期

好景 3080

新帖留名
說好的完了吧呢

唔洗問又係加骨加套加貼加尿袋加線價
十幾年前買psp已經係咁
成個黃金無一間唔係黑店

離正價不遠矣

炒狗末日

賣二手班on9仲諗住賺錢，都on撚9真係。 放係屋企比個孫玩啦

如果有二手狗 上星期放部機
今星期出部全新 都有賺
仲賺多幾隻game

梗係得
Family plan你當係netflix呀spotify個啲family plan咁樣運作

好想約佢出黎會下佢

屯門邊度有game 舖?

我而家喺aeon

大家要明白，主動權響我地度，佢唔肯減，我地都唔肯買

星期六日親子價
過多兩日又睇下d黑店跌返幾多先

值唔值比多幾舊，各位自己決定

2980

你問2980呢部係普通大電機？

Nintendo Switch (電池持續時間加長型號)

我只係問左price list 出黎出平果間行貨

我等正價

有冇人今日買左機

繼續等動森機

繼續

但啲街舖明顯回落咗好多

呢排見到好多炒狗驚走唔到貨

我吸引又好得閒 眼見越黎越多人開始買到 決定整合下買機資料

如果買動森係買碟版，請直接睇（3）
如果係買digital版，請直接睇（2）

利申 未打完

真係任買嗰陣 又個個都唔想要啦

黃金行貨2980 動森3980 好多人買

其實lite aeon賣幾錢
住南區要去到好遠先有aeon

40萬，thx

ok, 即去掃!

佢3000賣二手 fat fat

見而家跌到咁 想衝 $3000內都收 好想快啲玩同班friend 玩動森

#370都有隻

琴日動森3680啲人又唔買
有腦都知星期六日實貴 係咁趕平日放工去買咪得

Apita 今日大貨

兩星期就收皮，買game真係要冷靜期

3600-4200係行定水？動森機？

想入手switch 但日版同亞版差好遠？

1

屯門有

同一頁已經有答案呀師父

假期個價會有承托，繼續等

大貨係流浮山落緊黎

想問下如果要坐係隔離同人連線玩，一人一個島，係咪雙方都要各自買隻game 先做到？

動森主機如果係信和買 有冇邊間黑店可以指點下 定全部都係我見有間齋機29xx 覺得好似好平

動森行3980？水呢

澳洲城市遊戲買左🙈🙈今日郵差送到

行緊黃金見到2340水 叫電玩專門店有伏？

成個始創都$3280行，仲要跟一隻Game

有冇人仲見到寵物小精靈版有現貨

佢話唔洗骨我 不過水我買原裝sd card

3280 跟隻game, 定係3280 食骨先

琴日188 $2880行

未 驚有伏上黎問

岩岩好似見到你 又係有間叫人買sd卡 話128gb 500蚊 易家連機買 所以半價

你唔加密一堆 CD rom走去買

啱啱見到有人買

動森水機仲有無3680？定已經升返

其實香港有冇DQ水機

咁等下先

你老實啫

我上hktvmall買 256GB先500幾

想問，final 乜plan 先

注意既就係 行貨全部狗源機 勿買

狗源係藍店，不了。

有咪有著衫褲，有眼耳口鼻？

點DQ, 我日本買, 飛去香港唔可以玩?

DQ係Dragon Quest，勇者鬥惡龍XI 出過特別版主機

放假浦個頭

粉紅switch返貨未

呢部機好似冇乜人知咁
我覺得機背啲怪物壓花靚過動森好多

識貨，但粉紅色連日本都極少

見到好多出左黃金打大佬，你地真係小心。
水機唔係藍貨源梗係好，但係風險同入先達買電話一樣。

太古實時1650

想問依家買Switch Lite使唔使食炒價？

去得黃金邊間都一樣，大部分同一個老細

個包裝盒咁怪嘅

你格嚟格去都係同同一個人做生意
人哋心諗：你格完未呀儍hi,咪一尻貓

邊到

齊等原價動森機咁多位捱咗咁耐遲吓島上就可以相見 同笑班炒狗我地唔接啲蟹貨 炒狗連止蝕嘅機會都無

各位家長好 按依個跌幅最遲下星期一有原價 大家唔買貴買二手一定會跌

笑到pk, 終於又買到

要賺都賺完啦，就算下星期跌到仆街
賺頭蝕尾，都可以收工等過年啦
水尾先入貨炒Lite嗰班先最戇居

阿姐話返得一部

返得一部一定會拎出黎賣啦

返得一部實比你咁岩買到啦

實時落埋地鐵既

好好彩

深水埗 即時

佢嗰個擺明時間黎

CSL 果邊角位上，右手面第一間，賣laptop 隔離

珊瑚色$29xx ,無人甘撚癲買呱。。。

細機應該無掛

又喺呢個炒家

頂，自膠

打死我都唔買水機，壞咗搵阿叉幫我整
水機唔平3份1價錢我都唔會買

依家當唔益狗源都 ok 既，我部動森都開心使用中，係睇買唔買 pro 制

你日版水貨？手制無問題？

重要考慮埋間鋪有冇出古惑。
咁大風險起碼要平多幾舊

只驚買到翻新機。你去黃金買就9成都奶嘢

d骨越嚟越貴。。。之前係 $3-400

唔係跟機隻DQ係日版已經買咗

可以轉英文

實時黃金，大電行貨$2880

唔買

係成隻連d字都係英文
定淨係d語音對白.？

不過唔重要la
已經買左普通版同2手國際版DQ

Agger 又唔係急住玩

應該淨係對白字轉英文
買左再話你知

ok, 狗衝

你收皮啦 煩撚夠未

水魚

根本就係賣唔出搵水魚接

好賣點會咁好死留貨

beatemups 行暈成個東京都搵唔到
最尾一日先搵到部2手

屯門？

日森有一手
3月前水位大概4萬尾5萬頭，依家上到7萬
起碼去返5萬尾先會考慮

how abouf the bone? Bone is the main course

之前有位巴打話想原價出動森大機套，我想要，但搵唔番佢...

上網見到電玩專門店係出名既黑店

等咁耐都要成三千蚊仲去狗衝
咁不如晨早買

荃灣aeon有

啱啱睇都係￥53,500左右…

一手？
你邊到睇到？

DQ部PS4都靚

見呢到冇人要 賣左了

pro制必買

係咪我？
有人要左了
我買左zelda 套

一手
Amazon JP

thx anyway

too late too bad...thx anyway

我地係咪睇緊同一個網，點解我見一手要70700
你俾條link我望下

仲未買機

你要襟"USED & NEW FROM"入去揀Seller

再等下
好快會有的

唔係講緊DQ特別版咩
你條link係普通版黎

係咩
我以為討論緊普通版

紅藍大電？

係

上面講緊呢部

炒股票都無咁勤力

Pro制係xbox果種制？

黃金佬話 動森大機起碼五月中至尾先回供應正常

等多一個月就有得玩

點會聽/信佢講

就算返左貨都係炒

岩岩好完sem打機

一個月啫

動森原價
圍爐取下暖

dq 冇行貨?

等多一個月

DQ版有行貨可以訂嗎

堅持

黃金3080行連mon貼

灣仔間間2880/2980但無乜人買

星期一開乜價呢

等緊正價買動森版主機
狗源收皮啦

應該得日本國內出過

黃金佬都好信

大家一齊唔好買 一齊等原價

所以唔買炒價

介意個$40 建議你等下年先買

咁到時先買 家下要做assignment

想問aeon lite 係咪多貨？有咩色？

豐澤 fb

【澄清啟事】
本公司得悉近日有網站偽冒豐澤推出線上抽獎遊戲，藉此套取顧客的個人資料。豐澤特此澄清，本公司與該網站的任何推廣活動無關，敬請留意。

💡提提大家
請留意「真」豐澤Facebook專頁是經過認證，並有「藍剔」標誌。有關豐澤嘅遊戲及推廣活動，請認明以下網址：

1. 豐澤Facebook專頁：
網址：

2. 豐澤網店及官方網站：
網址：

顧客如有疑問或查詢，請致電 (852) 2555 5788 聯絡豐澤顧客服務部。

歐洲store 啲game做緊減價，
我未有機
可唔可以上去買定啲GAME ？

24號係我既死線

好似由10mon post到依加
等到無感覺

總之就好好操作

Yes

我頭先有個fd先問我使唔使買定連射制

買邊隻好

大家等埋星期一

一齊開game

我都唔知

好撚多選擇
唔識揀

一樣

信我 30號前必定有大貨
但搶唔搶到就唔知啦
利申:有內幕消息

唔好再做傻事⋯

如果本身有ps4/xbox手掣
可以買舊8bitdo接收器

ring fit就700蚊
邊到有? 火星?

大貨講咗一個月啦

如果好難搶到仲叫唔叫大貨？

弱智定炒狗？
唔問埋正價switch?

任天堂講咗恢複供貨就實會慢慢變返啲貨出嚟架啦
今日黃金都一棟棟水貨大機2340架 不過要食骨咋嘛

咁人地原價真係七舊有找
Aeon 豐澤 UNY 你搶到咪有

有句說話叫供不應求 有大貨但買既人太多
都係唔夠供應

我反而等到好躁底

等到無感覺 2340先落街買
反正唔會無

咁借問聲批貨有幾大？
Btw 任天堂早幾日出咗twitter 講有大貨同恢復供應

天機不可洩漏 只能說留意一下東區既情況

依家返左紅藍，灰同動森都未返 月尾應該到呢批掛

屌 都唔知信唔信好
今日巴打話4點可能有
叫左我屋企個肥婆去 返黎炸哂型

唔駛去什麼樂富 起碼5月先有貨
就算係有貨都東區果邊先

今日早上同下午都有去到apita 冇料到

所以哩次會係哩度 大家留意一下

呢個係咪你個島名

我用緊呢隻

插到底先入部灰色

點解我search極都~70000 yen? 定我唔識search

咩傻事

諗起舊年2150大電紅藍都冇人買好好笑

好後悔上兩個星期
無買荔枝角Aeon部劍盾機

Ha

你買完今日應該會仲後悔

初代個手制sl制壞左
想問下家下d joycon仲有無呢個問題
無既買對新

價一直向下插，居然會後悔？咩玩法？

本身想要買部大機玩 但又想要大亂鬥個dp
我應該點拆好

model answer：Why not both

又內幕

信我 23號前有至少40萬部動森機到港
但應該多過40萬個人搶
利申:冇內幕消息

信我 香港今年內有真普選，黑警死全家，中共全黨死清光
利申：發夢見到

其實啲料好似冇次係堅 大家自行判斷

其實唔缺機
黃金都一堆啦
睇下邊間帶頭劈價姐

佢哋合謀定價

大鋪冇貨
老死都唔減住

遊戲機呢啲唔係一定要有
我唔急，等到原價先會買
班炒狗慢慢攬住啲貨

真 呀

同埋有得揀都唔會去黃金呢啲鋪買，一陣又二手扮全新
係急用果班先會去買但係急用既一早買左

仲要冇加密
今日先有人貼埋圖黎撚狗

味計40萬人一人一部 炒狗都會行埋佢爭 40萬真係唔夠

原價都唔去黃金
撇除呃人
黃金都係藍店 /經狗源拎貨
不了不了

無

黃金官方店準備緊入貨40萬部動森機

其實我近排拎返部psvita出黎玩

咁恐怖 40慢部機

唔知做乜要開係黃金
咁撚窄

醒目呀手足

你地覺得 2980 行貨買唔買好

Ching上黎問係諗住博屌定點

你覺得都等左咁耐
依家先黎食炒係好嘅咪買
買完一兩日咁啱返大貨唔好後悔就得
同埋買完唔好再上黎問抵唔抵

狗源

你都係想人答你：嘩好抵呀即刻鳩衝啦

諗住搏Fortress 抽Switch算，已經佛系搵機。

日日都嚟呢個post望一望...

估計再抽埋誠哥我就放棄唔買了
冇啦啦因為動森不停睇又冇得玩
唔想再留意switch啲情報 好疲勞
炒狗同啲switch過世啦反正動森個陣都唔hit唔會再有平時唔打機既人買㗎啦
不過呢最主要係呢排我都留係屋企
冇係咁輕鬆既日子玩到有啲可惜
可能我買到個時已經唔得閒玩

你唔講都唔記得有呢部機

等抽誠哥

諗緊...抽到誠哥就買。
抽唔到就算...等到無哂興趣。

唔會掛

唔等都等到依家，大家等下啦

Lm
慢慢嚟啦
有緣份一定會買到嘅
冇緣就算 慳返買其他嘢

大家早晨

早晨

沒有動森機的十九天 晴

有無粉紅lite

等多2分鐘啦

UNY 大貨

Where

估 動森林遊戲game大貨

呢條友琴日貼完fake news 玩9人㗎 認下ID啦

blocked,thx

01

應該係佢老母大貨，益連登巴打

都話唔會哩兩日 仲排嚟做咩
留意今個星期三四
同下星期初

subscribe月課情報

想知今日價格😭😭😭

就變長頸鹿

平時唔打機而家就唔可以買？

本身有部大電打住等原價動森機

入力：AC 100V-240V 50/60Hz 1A
出力：DC 5.0V 1.5A/15.0V 2.6A

條友心腸嘅惡毒程度拍得住689同埋777

大貨到。等原價入

日本大貨到

正呀
黃金個d賺埋今個星期六日
之後就係晴天

究竟聽日會唔會破左近兩個月嘅低位呢

日森機都可以由5月提早到黎緊幾日就出貨
見家鄉

2：

3：

4：

唔該搵人幫手 下個post擺#951喺第一頁

國行都咁多like

唔加密比多啲人知道會唔會好啲

可能係啲腳毛膠like

我加密原意係驚啲cdrom搶曬搞到巴絲無得買

CLS
博啲人睇唔到「國行」呢兩隻字

C記lite仲賣緊1600-2000
佢地瞓醒未

似搏啲唔知強國版鎖左嘅人買多啲……

順便將放fake news條友既資料置頂

可能真係有人中

唔留意開Switch真係唔知，我之前冇留意過Switch，直到追post先知佢鎖左
in 強國，nola

大電 仲要食兩舊骨

邊度買switch比較抵？(23) 報料請加密 騰訊國行機千祈唔好買

今日黃金大電咩價位？

咪又係黃金2900左右
尋日有一大班大媽type 毒L 暴力掃貨
托住左個價

我都有機玩緊 等到咪買
同埋我估應該唔駛五月中就賣通街
動森game都正常返晒

唉幾時先有大店返貨 唔想去細店/藍連鎖店

聽日啦 假期個價貴d

水唔奇

水尋日唔少 2380

exact 7 ly, 報d 唔報 d , 報左=唔報

動森機完全冇返過貨

之前見有d鋪都mark呢個價，然後要食一張498 mon貼

應該有排都唔會有行貨 最多都係日森

笨忍3450入咗日森

1000